一人一個你最鍾意火影忍者嘅角色

帶土細個cute cute

再不斬 白
火影真係好少絕對壞人
奸角仲深刻過正派

止水

帶土 長門 班

最鍾意既反而係自來也 鼬 帶土
女就 大波田 同埋 玖辛奈

最撚憎應該就係樓豬同埋港女樓

agger
短時間係jump上位做大作
我覺得就係開頭對反派既描寫
比到其他熱血漫畫比唔到既感覺！

佐助（走中二）

火影係充滿悲情人物嘅故事

柱間第一
四代第二

第四代（翻生前 ）
岸本你條契弟

無問你憎唔直

卡卡西

鹿丸

斑同大蛇丸都幾正, 才華橫溢, 只係唔識用喺正途

我愛羅

鬼鮫 冷血無情最有神秘感既角色

鼬，凱

玖辛奈
由其封印九尾同嗚人講既野

柱間 好想睇多d佢出招
招招都好撚正

港女櫻

君麻呂

自來也 再不斬 白 鼬